# Домашнее задание 3 - работа с формами

В задании реализовано:
1) Поиск по товарам
2) Форма оформления заказа с валидацией (по клику на корзину)
3) Простейший роутинг между двумя страницами
4) Добавлена форма добавления товара и сохранение его в локальном хранилище

Сама корзина будет реализована в следующиз ДЗ.

## Скриншоты

![img.png](img.png)

![img_1.png](img_1.png)

![img_2.png](img_2.png)

![Пример добавленного товара](img_3.png)